發覺連登越來越波台以外既人開始反連

班細蚊仔終於識思考 以前一味盲撐

上左神枱咁耐但乜都做唔到

反蓋ching

波台垃圾吾系甘牙

望一望站務台，9成反波台撐連神，熱門，吹水台仍然低質

一天不反連一天不吃飯

好多人問連神幾時block波台，有人問點解set某啲post永遠推唔起，連神又唔答，佢班信徒猛咁話出po嗰個有問題

班友考完幾科dse開竅

終於法國連囝同補習佬一樣係騙子

連登=遵理

考完公開試會開始面對現實